尖沙嘴1pm，全民口罩日係大失敗

成條街得我一個戴

點搞

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

我到左，你係邊